藍絲係黑警面前向記者掉玻璃樽後⋯⋯⋯大搖大擺咁慢慢離開

幫推

黑警真係得啖笑

高清大頭

冇乜頭髮
似休班狗

影住都照掉

咁都唔拉

推

唔好再問點解要私了

毛巾來WO 阿哥

清到咁，黑狗無得拆，只有當睇唔到

幫你一夜成名

玻璃係透明所以睇唔到

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

高尚情操

唉記者又唔幫口

得個影

係咪狗賊live,最好back up定原片廢事唔認數

起底就基本喇，獅鳥佢老尾臭hi 就緊架喇

其實點解其他記者唔出得聲

報導警察唔執法 點都好過得個影

香港仲有警察咩，毒販黎咋

掟玻璃樽係高尚情操

咁難得藍衫 冇記底老num?

Push

許智勇私人檢控團幾時再籌期

好懷疑樓主有無睇過條片

有晒片 告佢啦

講咁耐無人擺圖

7頭有樣睇

毛巾？

你老母

影咩撚野？影你個閪樣囉

Sorry , 可能真係毛巾，我睇左caption ，好快手就打左做題

然後成班冇睇片既戇鳩仔係度推推推

搵野掟完記者班狗仲可以即刻幫佢作原因
影到入鏡頭就係騷擾可以俾人襲擊

屌，唔理係咩原因，總之打人就係唔岩

毛巾就唔係普通襲擊？

雖然係毛巾, 但已構成普通襲擊罪

垃圾

毛巾就可以?
三文治都告得襲擊啦

push

調返轉睇下又會點

告得襲擊又點?
明明係毛巾, 上到庭話係玻璃樽, 咁咪無罪釋放囉

白衫好似做manulife 有待老豆fact check

你哋要拉大個畫面..... Er....Er....Er.....

毛巾變玻璃樽
下次話汽油彈喇

依度係法庭咩ON9
而家人都無撚拉呀你講上庭

大聲公都係襲擊 呢掉毛巾個有咩可能唔係襲擊
執法者唔執法 我地自己黎

香檳潑濕都拉得啦

開香檳潑濕中聯辦保安員被捕女子稱事件荒謬

鬥高清啦

令受襲者驚都入到普通襲擊罪
就算只係作狀打人都係
何況佢仲掉嘢

簡單講掉返轉黑衫後生喺班仆街面作狀想掉嘢

已經會開胡椒球槍

根本重點唔係個玻璃樽定毛巾

唔好意思，借一借位
相信經過今日大家都見到莎莎幾咁仆街

【每日任務@10/5】
:point_down:🏾莎莎:point_down:🏾

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

又係逼逼shop賣野，員工又疑似影人大頭，你唔係仲幫襯啊？
————————————-
:pouting_cat:Subscribe我地，做日任！

:warning::warning::warning:我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

推車

你知唔知吐口水都入到罪

叫受害人報警要求拉人囉, 我驚佢被人拉返轉頭咋

倒返轉話記者騷擾

要比多D記性

重點係事實, 唔係有錯當睇唔到

同意

藍屍暴徒有樣睇

希望轉角見到佢

佢掟乜都係仆街犯法
樓主就算睇錯都改變唔睇
班黑甲由見有人喺佢面前掟嘢襲擊人都視若無睹
屌都無屌

所以神獸天誅呢班垃圾好重要

點解所有藍屍都咁撚柒

佢依家都唔敢開四點警慌狡辯會啦

香港就冇肖像權
又要出街又怕個樣人影，建議呢位on9可以搵條底褲笠著自己個樣

7.21話要拉闊d之後就唔敢再攪QA session

普通襲擊冇後果先係重點 唔洗spin

法官會話：淨掉毛巾而唔係玻璃，情操高尚

黃絲扔句黑警死全家都拉得啦

Sor...黃絲企係到都即罰2000，好彩既話再撻你落地

有d似何妖

拉先至奇聞

from fb

true

有咩人會著背心帶粗金鏈應該都係同類

高果個manulife 保險佬 中學讀st jo

其實係入得普通襲擊
個記者中咗毛巾

影哂大頭喇 傻西一家

推呢個

兩條死老野大陸狗黎？
個仔生撚到成個弱智咁

點睇都係黑毛巾

原來又係垃圾保險狗

所以點解
黑警要死全家
無人可憐

戲子嚟？自己人？

起底

想提佢痾尿

有晒樣慢慢玩
願母親節快樂

問得出都係垃圾藍絲

that's why要私了

片中男人講粗口好好聽

有無人識佢地 可以比我瘋狂心佢用粗口罵

掟咩唔重要啦 咁執著做咩
重點係襲擊但黑警唔理

認人師出動

推到佢仆街

胸部都可以襲警
毛巾唔可以襲擊人？

西灣河乜撚都冇都開槍啦
呢啲放人走
清算黑警證據就大撚把

今次真係好清

記者影人大頭比人掉野都好正常

鄺俊宇旺角被捕 血流披面

同埋
唔好再問點解出手先
唔打柒啲藍絲先
佢地係唔撚會驚
左膠我屌你老母

毛巾又點呀，掟汽油彈原料，黑警唔拉人已經係選擇性執法，公職人員行為失當，使乜sorry

位置？

牛屎佬牛屎仔
隔住mon都聞到

戇鳩
你呀
又block多個戇鳩仔

其實可唔可以叫白車，之後去醫院驗傷？
可能掟中左有腦震盪都唔出奇

咪就係 撚知佢毛巾有冇索到漒水

咪臭係

而家係記者影人大頭先
應該係個記者要比人私了wo

我好驚呀, ON9仔

幫咩口?
幫口有咩用?

痴鳩線

push到起底

用得紅字都係ON9仔黎
到其時兩幫互毆得啖笑, 一邊指責影大頭, 另一邊指責打記者

黑警真係黑警

屌你老母臭閪死黑警

藍色垃圾：我唔喺嗰度我睇唔到 我剩係知曱甴搞事

一睇就知而家個勢力分佈係
藍絲>狗 , 跟本上係啲狗唔夠膽拉藍絲

死仆街

Support Hong Kong Police/ Pro Beijing means you got yourself a jail free card

你戇鳩？
影大頭有咩問題
又block 一條賤種

呢個post又有幾隻左膠死出嚟吠

公正d 講返件事姐

支持影鳩藍絲大頭

狗樣

民事告佢

太古城？

清楚曬差條囡囡

之後班藍絲廢坑比人私了，又要屌話人暴力

share出去

起底組手足

p

香港人太善良
藍絲如果被人咁搞
最少都插水入院驗傷

公職人員行為失當！

任何罪惡發生而不執法，仲恐嚇事主，份狗工隨時冇，兼且要坐監，絕對係大件事，一定要去投訊

識佢 Allen lee
係宏利做保險狗
佢老婆就係aia 做

右：
Allen lee
Fb:
職業：宏利保險

似咩

就算個記者真係騷擾人都唔代表被騷擾果個可以郁手
犯法就係犯法

不過人治社會
唔支持政府就係犯法

你睇埋佢老豆個樣先啦

同事黎 日日對住 一眼就認到佢條柒頭啦

自爆

犯法就係犯法！
犯咗法就要比人拉

wow

想問條片入面係咪太古城

問一次摑一巴

幾上鏡喎衰鬼

推撚到佢地成家仆街

pushhhh

唔似wor

好似南區人
唔知打波定踢波見過

係 保安衫係

右邊條友Facebook話自己政治冷感 又咩否定暴力
屌你老味 咪撚扮野啦 好撚嘔心呀保險佬
隔離嗰個掟鳩人呀 搞事份子嚟架 咁撚暴力
有冇阻止佢呀 白撚癡
香港有你地呢啲傻鳩真係玩撚完

果兩件係藍到發黑 我同老婆都見佢幾次

真心無髪無天

宏利間公司請dd人
乜年代仲帶金鏈行古惑

藍絲狗死全家

搵佢買保險

認人組

改左做ch lee

黑警而家真係狗都不如
叫佢地做狗已經係抬舉左佢地

有各大黃藍apps後 我地仲要控制埋openrice個食評 黃店: 好食抵食乾淨 藍店:唔好食唔抵食唔乾淨

幫你出下名啦

改咗名做CH Lee

有冇人屌過

Del Facebook content喎係佢

前面個個有無

聽日返公司搵人招呼佢啦

上面咪講咗佢老豆

追到天腳底都要搵到呢兩父子……同佢地買份保險

大大力推
做保險要識多d朋友嫁嗎 幫下人地出下名啦

推！！
咁撚上鏡

推
林鄭 黑警 冚家剷 不得善終

up

係以武制暴姐，對住呢班仆街唔洗講咁多

工聯會暴動始祖都未拉啦

呢個要推

好似同識讀SPACE既人
太空狗

又係保險狗。。。

做保險最緊要識得人多
依家人人都識你

睇真啲唔係好似喎

嚴正執冰！

死藍c
死黑警

老豆直接match撚埋啦仲唔係好似

個仔唔似
個老豆好撚似喎

睇片啦

推推推

司法喎

私人告9佢啦!!!!

自己人又話會公平執法既啦

口水都可以告普通襲擊
撚你扔乜春啦
你試吓拎條毛巾扔D狗睇吓點

你咪繼續笑囉，有錢有特權，理撚得你